德國 VS 中國

屌

笑撚死人

既生瑜 何生亮

屌,唔係化學到咁呀MA